Rendu : https://drapeaubaptiste.forge.apps.education.fr/drapeau-maths/

Ce dépot permet aussi de faire des exercices Python car il est construit avec Pyodide Mkdocs Theme.
C'est ce qui a permis les QCM possibles sur ce site.
